分辨日本包裝盒口罩小心得

個人買左3盒口罩經驗寫，睇唔過眼咁多人俾藥房呃，未必完善，有錯請指

一盒日本樂天
一盒萬寧：超立體口罩

一盒屈臣市：

1. 基本上係jphia會員（一社）日本衛生材料工業連合会
盒上面大部分會有呢個logo

驚既可以再同佢會員列表對一對
去会員各社

2.根據jphia規定，包裝上面會有個列表，說明產品內容，詳細日文唔識，求高人賜教
原網文件

節錄圖片

對比超立體口罩，紅圈，都有

3. 買口罩最樂有齊vfe,ode,bfe,我未搵到日本口罩有無好似美國咁既standard列曬出黎

4. 產地， 如果布係中國製但日本廠整，都會叫日本製，連布都係日本製既會大大隻字寫純日本製。日本製既野會用漢字大大隻寫封面驚你睇唔到

暫時係咁多，求大家補充

曬左我成45分鐘打
仲要d資源唔見左次
電話打悲哀

幫你推 thanks

感謝巴打

amazon jp 係咪唔洗考慮
睇左個幾鐘發現Chinazi嘅入侵好嚴重
有啲個樣就明伏你咁款

push

例子
牌子名
產品名：xxx口罩
對象：感冒、花粉、塵(aka 空氣污染) 等等
材料：唔重要
（未必有）抗菌加工部分：表面、（掂到塊面嘅入面）
抗菌劑：加左咩抗菌劑落去
數量：識睇數字啦
製造商、販賣商：地址+公司名
包裝嘅材料：唔重要

另外日本依然好鍾意行自己果套
search 講間公證行カケンテストセンター

係話 日本国内においては、BFEやVFEの明確な基準値はありません。（日本國内無明確BFE VFE標準），所以個test跟美國ASTM F2100標準

係，無統一係好麻煩
請問，見到有口罩話用 nelson lab test,99%cut ，點睇？算唔算搵左公證行

推

可能參考 member list買翻果幾個牌子出品
跟牌子買

屈臣市有呢隻咩?

感謝

巴打好有心，幫推！

Push

今日本身諗住買
但收銀話係支那製就冇買到

都好過啲仆街假口罩 今日買左盒假野

見到有日本製先係MIJ
重要望埋細字
防唔到 買黎無用
舊錢都係比 比貴啲啦
75-120 買到好靚架啦

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together

謝謝樓主分享

ASTM level 2，正野黎
level 3就最高級

跟埋spec, 一定ok啦

thanksssss
希望訂到啦

感謝巴打!!!
1月頭喺日本網買左4盒medicom口罩, 今個星期二先到, 見個盒出面咩包裝都冇, 又可以直接打開盒就直接拎到口罩, 都冇封條, 有d驚係咪非日本製就咁入個靚盒就算. 好彩見到呢篇文, 見都有個logo同列表安心d. 今日用白色, 戴落都幾厚同埋有少少好似消毒既味咁.
BTW佢都幾新, 兩盒白色19年10月出產, 兩盒藍色直情12月出, 依加見爆得咁勁, 存貨夠一家人用得個幾月, 想再補多幾盒已經冇哂貨

同屋企人用安心住
好過藥房貨
我一月頭買既3次元俾左d本身話唔一齊買既fd
而家又要撲多次

想問下呢隻得唔得?

萬寧都係一人限購3包，無貨急用咪買住先

依加口罩超難買啊，唔係冇貨就坐地起價，諗住過多個月用到差唔多睇睇有冇得補

我驚日本跟台灣一樣限制出口一個月
而家撲到就撲定先

4錯啦
製造地方 冇得咁寫
間廠係邊就要寫邊
大陸廠日本公司一樣要寫中國製

我話日本廠用中國布
即係好似iphone入面晶片唔係中國製咁，但係係中國組裝

辛苦哂巴打整合

今日買到，25蚊一包，每人限買5包

請問邊到買？

想知邊度買

樂富Uny

我係網上樂天 amazon都找𣎴到這個

咁即係超立體口罩好唔好

除左150個裝都得

有nose fit有pm2.5好
普通唔好

網上有，但送貨japan only